邊撚個咁叻仔種d木棉樹係市區

屌你老尾每年黎到依個月份，行親條街都變木棉人，兜第二條路又要行多15分鐘！跟住屋企曬衫，又痴撚到d衫全部木棉，你知啦d衫濕，d棉痴左上去一齊濕埋，就好難清！
斬撚曬去啦仆街，完全係有弊無利